入境處同事的防疫苦況 若不封關都在拿性命作賭注

可能好多人覺得點解做入境唔好似醫護咁樣罷工
入境對比醫護bargaining power 無咁大
醫護相比之下係專業
入境比人炒左好快都可以其他新仔補上
所以要成事 入境參與罷工ge人一定要夠多
當我地叫醫護入境罷工時
我地其他人又是否願意一齊罷工支持

3/2 齊罷工 撐醫護

香港人 一齊上一齊落 對抗極權
光復香港 時代革命 封關自救 刻不容緩

【武漢肺炎】護理員疑曾接觸內地發燒親友後上班 保良局護理中心否認

好人好姐就去做特警
抵死啊
搞咁耐都唔識同海關一齊反

lm